一人一個屙屎怪癖

我先，我好鍾意屙屎嗰陣除哂啲衫同褲
唔係拉條褲啲or拉件衫上去
係全裸咁屙屎
梗係覺得着住啲衫褲屙屎好唔乾淨

入嚟就係諗住講全祼屙屎

我要搵手指塞住耳仔先痾到屎

屙完屎起身 之後欣賞一下堆屎

哥仔，睇下心理醫生好喎

有人會唔欣賞架咩

呢個姿勢有啲似冥想

全裸先可以雙手玩電話

唔欣賞都要睇下健唔健康

屎喎，有咩咁好睇
拿拿聲沖落去啦

你專業，你贏哂啦

屙完成碌屎緊係睇 屙得佢咁辛苦 就好似媽媽生仔 無力都要睇下個b咁

通常太多紙巾遮住左睇唔到

一路屙一路唱歌

可以嘅話 屙完一定沖涼

#metoo
但係呢個唔算好怪啫

屙之前搵紙巾濕一濕水 抹一次坐板
之後再搵乾紙巾抹多一次 先坐

冬天係一個考驗，又要除晒衫，但係又凍

全裸柯跟屎回呢個post

會扔定幾張廁紙落去做緩衝

呢個係潔癖

一邊痾屎一邊撩鼻屎

再問一問，有幾多人屙完屎真係會洗手

撩完鼻屎隻手抆屎時又掂埋屎眼嘅屎
咁搞法肛門好易交叉感染

腳板對腳板咁 成個人坐哂上個廁板度屙

坐上去之前就算睇落乾淨都一定要搵廁紙抹個廁板幾次先會坐

我會一路屙屎一路沖涼 之後唱歌

屙一舊就沖一次

un腳

雙腳撐住前面道牆（屋企廁所比較細）

我以為你塞住個屎眼

係屋企一定全裸屙屎

一定要上住連登先屙得出屎
Btw唔好有圖

係差唔多柯完個陣一定要摺好張紙巾

如果去公廁，會用消毒濕紙巾抹一次廁板先，跟手再用廁紙鋪晒成個廁板，最後放張紙喺水面防止啲水反彈

打機

係屋企定出面都踎係度痾 一坐就痾唔出

係出面要除曬成條褲唔係除左係度痾 覺得有野阻住

同你一樣 着衫好唔舒服

吐篤痰/口水落廁所先再坐低痾

係屋企，酒店都會咁做
屙完做會沖身
覺得屙屎真係好撚麻煩…

mun屎嗰時會鍾意喺個屎眼係咁「了」 覺得好爽

code?

一定要帶電話
放紙巾壓水花

同樓主一樣要全祼痾屎先爽

唔中意聽d屎跌落馬桶既聲
一定要um住耳仔

屙完會食翻

我剩係知好多廢中廢老去公廁屙完尿唔洗手 幾驕傲啊

咁樣唔正常咩

嚇走啲屎忽鬼

唔中意著住鞋或者襪痾屎

我都係咁

食住薯片屙屎 一路食一路屙好撚舒服

一定要睇字
所以一定要拎電話或者書或者雜誌入去
如果太急唔記得拎
就會拎廁所入面嘅護膚品或者其他用品
睇上邊啲成份或者其他字

要棟高右腳屙…

全裸痾屎
痾完即刻沖涼

會流眼淚

會屙落坑邊線條屎落去

屙左尿先屙到屎

用花灑沖屎眼 再用廁紙印乾啲水

抹完屎眼會望下張紙巾再索下啲屎味

屙屎開到大大聲睇AV

利申：去商場廁所啲呀叔蛇王

可以既話同雙手接住啲屎，初做圓型先放落屎坑

點起一支煙

屌,我都係一樣

踩住張凳仔屙

屙完每一"jum"屎都要即刻沖一沖廁先 因為我屙屎太撚臭

踩住條毛巾先痾得舒服

會拎啲屎黎聞

鍾意落雨嗰時屙

自己友

係屋企屙完會洗屎忽

柯完一定洗pat pat

會自言自語

我喺屋企都一定係全裸痾屎 好撚正

一路屙一路倒立

左轉90度先屙

乜有人唔係全裸?

屙完屎要回兩個字氣 坐到腳痺

至少我唔會屙

會影相send比朋友交流

我痾完會即刻用手機照一照睇下d屎係咩樣之後先炆屎

借廁版既阻力再用右手掔大個屎眼屙屎

細個屙屎會擠d沐浴露或者洗頭水係手到聞住屙
因為太臭

有張凳仔踩住嚟屙

擺兩張細櫈喺面前晾腳盤坐
兩手輕放喺膝頭
四掌朝天
一邊靜坐一邊屙
我每日起身後咁坐一定屙得出
而且屙得清

註：參考自梅超風練嘅九陰真經

屙屎要配沖涼

我每次屙一定會流眼淚... 控制唔到

之前喺reddit見到 有人要用切屎刀

一定要係屋企屙

肛欲期，又稱肛門期，在佛洛伊德的性心理發展理論中，形容小孩過了口欲期，到了約18至36個月大的時候，感受到刺激肛門時帶來的新奇感覺。在這時期會發現自己會產生糞便，而很興奮，這時就是家長教小孩到馬桶上廁所的時候。如果小孩在肛欲期得不到滿足便很容易在長大後出現肛門性格，如吝嗇、頑固、倔強，以及很容易會有潔癖。

佛洛伊德認為這個是人類生長的第二個時期，接著便會到性蕾期。

要幻想自己一個人住先痾得暢快

屌你老母 擺完圖拍拍籮柚走咗去 陣間就去打攪伯母出🔥

要個廁所乾爽先痾得舒服
(屋企人沖完涼個廁所充滿水氣點都唔會入去痾)

下身全裸+加紙巾壓水花

一定要有櫈仔long住隻腳

係出邊柯屎一定要用tempo抆屎 唔會用出邊啲廁紙
如果身上無晒tempo都會特登去7仔買包先再柯 好唔撚鍾意出邊啲廁所

最鍾意一路屙，一路睇AV
跟住條撚扯到勁恆
之後再抆屎個下正撚到

將由急屎到屙完屎嘅心路歷程 形容比男朋友聽

我一路都覺得係自己潔癖太嚴重

On9，你屙完即刻沖唔會欣賞下？

屙緊個時會開個電筒照下D屎

畀你講咗 出返去先

望住水中倒影欣賞自己隻屎眼痾舊屎出嚟。

一路痾一路R個肚同啲毛
好爽

邊屙邊食叉雞飯

坐之前會抺完再舖一層紙巾係廁板
再掉一張落水幫助壓水花

撳撚住條j向下 好驚jj接觸到個廁所板

一路柯一路喂你食啊

再一路um um (好似氹細痾屎嗰啲聲咁)
俾自己聽氹自己痾

下身一定要除哂 連着住襪都痾唔到
一定要踩住啲嘢 唔係發唔到力

打屎震

好感動 有人同我一樣

右手抆屎
門唔關晒，門口開風扇

柯一舊屎抆一次

好多要求，剝晒衫褲呢D唔洗講啦，仲要夠靜，同個環境夠暗，太光會屙唔出

屙完一定會係咁聞 如果臭既大堆既會好滿足
仲有 一路屙會一路用手機電筒照下咩狀況
屙完再照已經為時已晚

屙完啲靚屎一定會呻吟幾下
「啊~~好正呀~」
如果有屋企人朋友喺度就要同佢地分享屙到正屎嘅喜悅

會鋪好多紙巾去水面
擦屁股時用大半卷， 要擦到無漬

呢個post好臭⋯⋯

屙完屎鍾意用花灑洗屎眼
因為覺得用紙巾擦極都係有屎 同會擦到屎眼損
同樓主一樣 鍾意除衫褲屙屎

鐘意完事之後好似狗公腿張開抆屎

終於有同路，咁樣舒服好多

要聽快歌

出街屙一撚定用廁紙鋪個四方格先坐

痾屎+沖涼=超值套餐

屙之前乜一次，跟住po兩邊。
屙完屎起身抹屎忽既時候閉氣閉到衝水為止。
衝水要刪蓋，仲要一禁制即刻彈開遠離馬桶，試過刪住沖都照有水單出黎

除咗屋企個廁所之外 打死都唔會喺公廁到痾 無論喺商場廁所定餐廳 就算個廁所有幾靚幾乾淨 都會死忍難忍忍到返屋企先痾

咁樣欣賞?

有同類嫁原來，感動

公廁/商場/wtever邊度都好
柯屎時發出"嗯嗯嗯"既聲
擾敵

我都係

沖住熱水痾會痾得順啲

觀音？

屋企屙完就一定搵花灑對住個屎眼射

唔落廁板柯，直接坐上坐廁到，涼陣陣好舒服

急撚到賴都要忍撚到返屋企先解放

喺屋企痾要每邊腳踩住一圈廁紙

蹺住腳屙

唱住高音歌屙出嚟

我柯屎一定要用毛巾com住個大脾 怕凍同埋有安全感啲
柯完要炆屎 啲紙巾一定要摺到好整齊先炆
完左會觀察下啲屎柯成點
同埋會影低留紀錄

我會突登放啲炆完屎既紙巾係啲屎隔離唔好遮住佢

屙完一定要用梘液洗patpat，無嘅話忍住返屋企先

咁你出街急屎係咪都係係廁格入面除曬啲衫疴

哩個習慣好好 當你對腳微微向上屈曲時 個人呈現出蹲係度既狀態 哩個時候肛門既括約肌會打開 咁樣柯屎先會柯得順暢

鐘意一路沖涼一路屙

咁樣好易生字瘡嫁

屙屎好追求安全感
所以就算係屋企屙都一定鎖門 好怕屙屙下有人走入黎
仲習慣屙屎時播歌/戴耳機聽歌
係廁所太寧靜既環境獨自面對舊屎跌落水既聲音感覺好奇怪 有種莫名既孤獨感

企喺度屙屎

平時會咁樣疴當做gym

要浪條丁上鋪左紙巾嘅廁板度上先安樂

用腳沖廁

一路食野一路屙

棟高隻右腳

我都係
唔踩會屙唔到

我棟左腳 次次屙完都會小腿肌肉痛

men屎唔係就咁抹一抹，係督隻手指入屎眼度，men乾淨埋入面

頂同我一模一樣

用廚房紙隔住冇得頂

我有fd係所有公廁座廁都唔夠膽坐
一定要凌空屙
心諗 佢唔會腳軟㗎咩

相信個個男人都會做嘅怪癖嘅就係
隻手放喺兩髀中間推條撚落去

呢個真
但係凍到仆街都係會咁做 但又冇浴室寶嗰啲
尤其驚件衫背脊位掂到後面個蓋

廁紙要摺幾下摺到夠厚，唔係會覺得好易穿
仲要抹幾次抹到張紙見唔到屎先安心
然後要洗屎忽，所以出街疴會到屋企前都唔自在

我抿屎要用紙巾包實隻手指插入屎眼抹乾淨

一定要食煙先出到

Same
唔知幾時開始有呢個習慣 但覺得聞住陣屎味好辛苦一陣都唔想聞 即使係自己啲屎
有時真係完全唔明啲人屙爛屎臭到仆街都唔即刻沖 仲要坐喺度聞多一兩個字係點忍

著褲屙屎

淨係左邊屎忽掂板

鐘意睇下啲沐浴露上面啲字

織冷衫先痾到

無影櫈

柯咗頭侵鍾意企起身㩒下電話敏下屎，但未柯完！以上過程loop三次就差不多完成 所以每次用幾多紙巾

亂哼啲音，扮晒作曲

一定返屋企先開大

仲會痾一半沖一半

全裸痾屎之後沖涼

細個去camp, 個同學喺隔離廁格痾屎，其間佢不停咁沖廁，後尾問返佢，佢話佢每痾一舊就會即刻沖走，咁就無咁臭

我女朋友好鐘意痾屎果陣搵塊廁所板壓住自己
同埋一定要聽住歌咁去

樓主你...

要開左抽氣扇先痾得順
如果唔係好似有道力推返d屎入去唔俾痾咁,好唔順暢

吾炆屎直接沖涼

正常我會除晒條褲掛係牆到,唔會留係對腳上,有時都會除晒衫褲
重有樣唔算係怪癖,係陰影
因為家族同輩我最細,對上最細果個堂哥都大我7年左右,
果陣大約小一年紀,有次係酒樓食飯突然肚痛走去屙屎,
咁酒樓廁所同公廁一樣都係用版圍,上下都有空隙
結果係有2個堂哥不停上跳下跪望我屙屎

到今時今日就算屋企屙屎我都會係咁望天花板同地下睇下有無人望我

屋企都要打橫放一塊廁紙先肯坐落廁板

化緊妝急屎嗰陣會一路化一路屙

屙左咁多年都冇事, 唔想屙到成個PAT都係屎之麻

我鍾意開住水喉聽住水喉聲屙屎

一定要返屋企痾

鍾意控制住舊屎係屎眼到出出入入 唔知點解會好興奮

原來咁多人係會除曬衫褲屙屎

尤其是屙爛屎時, 唔係屙到成個PAT都係屎

有冇試過屙爛屎時
抆屎抆到成手都係屎水 ?

一路屙一路撩下d屎 咁樣先暢通無阻

會無啦啦將啲屎dum上天花

一邊柯一邊打J

全裸

我同你差唔多，第一步只係用普通紙巾抹，之後嘅步驟一樣

唔坐廁板
紮住馬柯
好力好多

要玩下手機先屙得出

有時屙左勁大勁粗長蕉狀嘅屎，有好大滿足感，屙完仲會望多陣欣賞下 係度回想返我嗰一兩天嘅飲食習慣，甚至試過上網search埋屎形狀同健康關係bla bla bla ，睇好多資料

如果屙左爛屎一pat pat，尤其肚痛，一坐落廁所個屎眼好似火箭發射咁噴曬爛屎出黎，愈臭愈有滿足感，屙完會聞一聞 好似好變態

上面果啲咁係街到會唔會全裸

抹完Pat 會聞一聞張廁紙先掉入去

一

一路食住飯 一路痾屎

全祼屙
屙完之後一定要沖涼

因為唔想沖個陣
個廁所啲水會連埋啲爛屎彈到自己
有報告話過最多彈到兩米

會唔會痾痾下高潮

屙緊屎果陣拎支洗頭水睇佢啲英文instruction

啲屎會出得順啲
試下

唔會夾斷咩

企係到抆屎

幻想條粗屎係黑人條JJ
比佢屌緊

😂

每次抆完屎之後都會望下張廁紙，比較一下過往幾日嘅屎積大細

一定要橋腳

same here
雖然宜家電話一定會跟身所以耐到你唔講都唔記得左,
但我細個真係會睇住洗頭水沐浴露啲成份黎痾屎,
心諗今次睇邊支, 屌你估唔到有人一樣

我而加都仲會睇 有一次呀媽冇去萬寧買洗頭水，去左藥房買，我見張表個排位見到有少少唔同，即刻問佢，佢好驚訝，諗返都好笑

伯母估唔到個仔咁痴線, 痾完篤屎出黎就知道自己冇去萬寧買

好似鬼故咁，有人裝屙屎

會影低啲屎send畀啲friend